成堆人仲喺度呀sir前madam後，都係一世做奴才啦

冇獨立自強嘅思想，一世做殖民地奴才就啱
你話係咪？

負評即係同意

推

係囉 身邊人咁講都超反感

黑警強
黑警江
黑警華

咁樣稱呼

恐怖分子

(疑似)警務人員

真心一問，真心唔想咁嗌又唔想對面發顛，應該點嗌？

嗌pc號碼又遮撚住咗

差人/差佬

警員

藍色衫人士

差佬咪差佬
邊撚個發明講Sir

公安

著藍色衫/綠色衫/...嘅人士

專業人士先稱得上比人叫sir
警察何得何能？

Police officer,
提返佢只係一隻公僕
不過佢識唔識聽又另一回事

個腦想講差佬
講出嚟變左死差佬